目前哩場運動睇法

一個月過去了，睇番過往一個月，「還手」有冇升級？ 答案係冇咩的，唔計警署爛左幾塊玻璃，最少都未有黑警俾人打到斷手斷腳。

所以今朝見到咁多人講絕望，雖然好衰仔但係都要講，反抗既人寸步不進，警察既暴力有咩理由唔會變得更離譜？

過去一個月既行動係全盤失敗的，其實只因「be water」一字，錯誤理解晒呢個字，真係李小龍見到都會激到彈番起身。例如前幾日響兒登見到個po，話「撚狗撚得好成功」，成個po幾百個正評，近乎無負評，顯示既係好多人沉醉左令響警察疲憊既「階段性勝利」，仲要有人走埋出想話咁既方向係岩，其實錯到離晒譜。

好多人覺得政府同示威者玩消耗戰會係輸家，事實上係贏到不得了，佢地有無盡既資源，警察疲憊未引入武警同黑社會lo，你消耗得幾多？ 相反示威者就拉一個少一個，可以承受得到有幾多人被拉既「消耗」？

就算唔講咁大既層面，就算低層警員都會樂於被你「消耗」，運動持續多幾個月，佢OT就袋多二三十萬，一個運動過去，佢就賺左個首期上左車了，你示威者呢？ 加埋會用左幾錢買物資？

老實講，一路以來我期望認為會出現既反抗行動升級一件都無發生過，唔好講有咩行動可以做，其實好多。示威者對比警察來講強項係人多，流動，易變，機動力高，淨係講到呢度已經可以發起到無限咁多既可能性。

頭盔：此po僅為分析現今示威者心態，並不鼓勵任何人進行任何違法行動。

仲要一大班人捉錯用神，舉兩樣：
1. 「太激就會引起黑警射實彈」，老實講，我可以同你講99%既藍絲同黑警都係支持「一槍射撚死d暴徒」，點解唔開得一個理由，大陸唔俾。
呢樣野係你無論將行動升級到邊到都唔會改變的。中共見你唔係好激所以唔俾，去到太激就會俾？ 講出來都笑喇。 況且籍口呢樣野唔需要你做，佢俾錢d戲班做場好戲就得，你唔可能有得防，兒登仲有人講咩如果有架車有裝備你會唔會拎，成萬個response真係on79。中共要整呢個籍口俾錢開場戲未得lo，呢場戲係唔需要有示威者參與都得。

2.「要拉攏中間派」
對於一場革命，呢樣野係無錯既，但係並唔係一開始就做，而係最後埋尾先要做，因為可以用來穩固番個勢力，同埋最緊要既係呢班人9成都係勝利球迷。
你唔能夠發出到勝利既氣味，佢地係一定唔會被吸引的，況且係一班奴性咁重既權威性人格中國人。
唔係話你要贏到盡，而係你力量上點都要開始有對等佢地先會改變睇法。警察打到市民仆晒街，警察絲毫無傷，佢地人撐警察。但係開始有警察被落敗既趨勢，佢地就會動搖。

3. 「要對準政權，警察都係被迫」
我捉緊象棋，有條盲毛走埋尼講，贏係要食左人隻將呀，你搞人地其他棋做咩，人地隻象都唔想行田架，都唔想企響隻士前面，都係被迫，你食佢即係唔係對準隻將。

總之車馬炮士象卒一隻都唔食得，一食就只可以食將。

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

推

推上去

同意
我都唔明點解未有人推冧警車

五大訴求，缺一不可

推一推

一矢中的